Bomba：想睇返舊片？可以俾49蚊去新 RS 平台睇！！！

Q: 收曬啲片, 逼我比錢？

A: 抱歉忽略了大家覺得很重要的一環， 其實主要是想砍掉重練，同Youtube 脫清關係，並沒有焗睇意思，但明白到大家都鐘意睇舊片，新平台RS 未來將設立經典專區 ，放置由團隊擁有版權的影片。給大家在觀賞新製作後，隨時輕鬆回顧。

唔想知呀，屌你老母

仲要回顧，Netflix 啲劇都唔會回顧啦

屌你 咁撚多post講佢地做乜撚

引大家去比$49 局住咁

錢錢錢錢 錢錢錢錢
No Money No Watch

bomba 高汁值得回味

食屎啦 bomba
係撐警嘅咪大聲d講囉

講到底都係想人課金

hi fox

貨今課金貨今課金貨今課金貨今課金貨今課金貨今課金貨

屌你而家攞劈屎出嚟都可以叫人課金

睇你啲垃圾片我仲要付出機會成本

樓主打手 fced

BOMBA邊個嚟??依家先知有呢個人

返大陸奶14億人仔啦
唔好係度扮香港人

推你老

睇你老母臭閪咩 過街老鼠 我俾錢星火唔好 睇你地班過氣柒頭做乜鳩？你拍條片去北京出樣屌鳩習近平再燒國旗咪比返49蚊你收屍囉